GME 特價時段！棍啊 棍左落黎啦！

加倉！加倉！

入金未到帳